啲以為自己係靚女嘅肥婆真係好撚柒

我本身chubby都接受到
講緊啲一望落去就會彈句肥婆果啲女

喂，呀姐！你肥係人都睇得出啦
人地話你肥就要係社交網站到捍衛肥
欣宜上身咁
呢啲肥閪又肥又以為自己好靚真係好嘔心
你肥可以減，自己唔撚努力仲係到鼓吹肥得健康
啲人矮呀，無得高㗎
都無啲肥婆咁撚清高
話下你肥都好似要攞你命咁
咁撚介意就的起心肝減肥啦
脷伸： 識好多肥人都唔介意人地話佢肥
果啲有啲肉嘅肉絲唔好對號入座

肥婆同毒撚一樣
成日剩係識ff
唔識反省自己

毒撚唔會屌人話佢毒
因為毒到唔會理

講得好呀ching

巴打睇下死肥芝個故啦
包你睇得開心

你真係肥婆嘅天敵

正呀喂